林鄭答羅冠聰既問題有d敷衍了事喎

林鄭答羅冠聰既問題有d敷衍了事喎

啱啱聽翻答問大會